Twitter 戰線嘅兄弟，今日所有post hashtag 埋#China

Twitter 戰線嘅兄弟，今日所有post hashtag 埋#China, #October1st,#China70Years,賀鳩佢哋全家

天佑中槍義士

仲有#GoodmourningChina

push!